"OK"="确认";
"Cancel"="取消";
"Edit"="编辑";
"Add Image"="添加照片";
"Close"="关闭";
"Compare"="比较";
"Previous"="以前";
"ReEnter"="再输入";
"Excute"="运行";
"ID"="Hangame账号";
"Account ID" = "ID";
"Password"="密码";
"Save"="储存";
"On"="ON";
"Off"="OFF";
"Add friend"="添加好友";
"Already Friend"="已添加好友";
"Already Friend for toast"="已添加好友";
"Select Friend"="选择好友";
"Shooting photo"="拍照";
"Choose photo in Album"="选择相册的照片";
"Delete photo"="删除照片";
"My Info"="我的信息";
"My Info at GNB"="我的信息";
"My Friend"="朋友";
"Choose Friend To Compare"="选择比较好友";
"Nickname"="密码";
"Nickname change"="密码设定";
"Tel number input"="输入手机号码";
"Tel number authentication"="手机号码认证";
"Resend"="再发送";
"User Info"="用户信息";
"User detail Info"="用户详细信息";
"Custom Center"="顾客中心";
"Auto Login"="自动登录";
"Score Point"="%d点";
"Rank Grade"="%d名 ";
"Other Smart Hangame"="别的智能Hangame";
"Play Game"="运行游戏";
"No Recently Played Games"="没有最近玩过的游戏.";
"Not Released In iOS"="在iPhone即将上市";
"Change"="变更";
"Gender"="性别";
"Age"="年龄";
"Nickname in AddressBook"="我的通信录的注册名";
"Nickname in AddressBook:"="我的通信录的注册名:";
"Me2Day"="Me2day";
"Twitter"="Twitter";
"Facebook"="脸谱网";
"Tel Number"="手机号码";
"Man"="男性";
"Woman"="女性";
"Connection Status"="连接中的游戏";
"Open Privacy Status"="个人信息公开设定";
"MemberNo"="会员号码";
"Presence exposure"="我的连接与否公开";
"Age exposure"="年龄公开";
"Gender exposure"="性别公开";
"Me2Day nickname exposure"="Me2day昵称公开";
"Twitter ID exposure"="Twitter账号公开";
"Facebook Name exposure"="脸谱网名字公开";
"Account Info"="账号";
"Closed"="不公开";
"Unidentified"="未确认";
"No Ranking"="没有排行";
"My rank in total user"="全体用户中的我的排行";
"Total user rank"="全体用户排行";
"My rank in friend group"="好友中的我的排行";
"Total friend rank"="好友排行";
"Withdrawn User"="已退出的会员.";
"Game+"="游戏+";
"Change Sex And Age"="性别/年龄变更";
"Sunday"="星期日";
"Monday"="星期一";
"Tuesday"="星期二";
"Wednesday"="星期三";
"Thursday"="星期四";
"Friday"="星期五";
"Saturday"="星期六";
"Today"="昨天";
"Yesterday"="今天";
"confirm again"="再次同意";
"None"="没有";
"Not registered"="未注册";
"Offline"="未连线";
"Online"="连线中";
"Block"="切断";
"Unblock"="解除切断";
"Add"="添加";
"Next 25"="查看更多";
"show punish information"="查看服务政策";
"searching Nickname"="搜索智能Hangame昵称";
"searching Nickname for toast"="搜索智能昵称";
"searching addressbook"="搜索通信录";
"add from nickname search"="以昵称添加";
"add from follower"="将添加我的人添加";
"add from addressbook"="添加我的通信录的朋友";
"add from me2Day"="添加Me2day的朋友";
"add from twitter following"="添加Twitter的追随者";
"Blocked user list"="切断目录";
"me2Day nickname"="Me2day昵称";
"Search from friend list"="搜索我的好友";
"Change today words"="今天的一句话变更";
"Change me2day id"="Me2day账号变更";
"me2day id"="Me2day账号";
"Login me2day"="Me2day登录";
"twitter id"="Twitter账号";
"Login twitter"="Twitter登录";
"facebook id"="脸谱网账号";
"Login facebook"="脸谱网登录";
"Agree with collect privacy information"="信息使用同意";
"Terms of Use"="使用条款";
"Game Ranking"="排行";
"Achievement"="挑战任务";
"Achievement score"="挑战任务分数";
"Total achievement score"="挑战任务总分";
"Compare achievement score"="挑战任务比较";
"Compare ranking score"="游戏排行比较";
"agreement using privacy"="自动添加通信录的朋友";
"Add Member to Blocked List"="添加到切断目录";
"User list to block"="将切断的朋友目录";
"add friend method"="添加好友";
"add friend from nickname search"="以昵称添加";
"add friend from follower"="将添加我的人添加";
"add friend from recommend list"="添加推荐的好友";
"add friend from addressbook"="添加通信录的朋友";
"add friend from me2Day"="添加me2day的朋友";
"add friend from twitter following"="添加Twitter的追随者";
"Introduce company"="公司简介";
"FAQ"="常见问题";
"NOTICE"="公告事项";
"Terms of punish"="服务政策";
"Terms of hangame"="使用条款";
"Terms of smart hangame"="智能Hangame共同使用条款";
"Introduce using privacy and user information"="个人信息利用政策";
"Company name"="商号";
"NHNCorp"="NHN(股)";
"Owner name"="代表";
"Kim sang hun"="Sang-heon Kim";
"Address"="地址";
"Green Factory"="16th floor, 178-1 NHN Green Factory, Jungja-dong, Boondang-gu, Sungnam, Kyungki";
"FAX"="传真";
"FAX for NHN"="+82-2-3469-3905";
"EMAIL"="邮件";
"EMAIL for NHN"="helpdesk@Hangame.com";
"Homepage"="官网";
"Homepage for NHN"="www.Hangame.com";
"Companay regNo"="工商注册号";
"Companay regNo for NHN"="220-81-62517";
"Sailes regNo"="电信业务经营许可证";
"Sailes regNo for NHN"="Sungnam 2006-692";
"SEX/AGE"="性别/年龄";
"Recently played game short"="最近玩过的游戏";
"Recently played game"="最近玩过的游戏";
"Recommend this game"="推荐此游戏";
"Nickname place holder"="(昵称)";
"Nickname don't exceed bytes"="为了朋友们能认出你，请输入你的独特的昵称.昵称不能超过%d个字节长度，小于2的中文字母或4个英文字母的话，不能被搜索.";
"Check nickname"="/%d [个字节长度]";
"Today words place holder"="(今天的一句话)";
"Today words don't exceed bytes"="今天的一句话不能超过%d个字节长度.";
"Check today words"="/%d [个字节长度]";
"phone number place holder"="(输入手机号码)";
"Age & Gender Cell Guide Message"="以Hangame账号来登录的话， 性别与年龄信息会表示.";
"Change phone number after agreement"="为了确认信息使用，请注册手机号码.";
"Guide change phone number"="提供正确的手机号码，以便使用添加好友的功能。";
"Send Certification Number"="Send Certification Number";
"Certificated Number"="Certificated phone number";
"Guide FAQ in cert"="如果受不到认证号SMS，直接到FAQ▶";
"Go to FAQ in cert"="直接到FAQ▶";
"Guide direct cert"="若已收到认证号，请输入▶";
"Go to direct cert"="请输入▶";
"auth number place holder"="(输入认证号)";
"Guide auth number"="根据通信公司的情况，可能需要一段时间.若你还没受到认证号，请点击再发送钮。";
"Guide Certification Number"="根据通信公司的情况，可能需要一段时间.";
"Resend Certification Number"="若你还没受到认证号，请点击再发送钮。";
"Device info description"="为了机器分别，将机器信息变化为不可识别的形态而使用.";
"Input Age/Gender"="请输入年龄/性别.";
"Add Friend Blocked User"="将%@已切断要解除切断后，添加为好友吗?";
"Total Ranking"="全体排行";
"Friends Ranking"="好友排行";
"Daily"="每日";
"Weekly"="每周";
"Monthly"="每月";
"Total"="累计";
"Man Unit"="万";
"Eok Unit"="亿";
"Jo Unit"="兆";
"Kyoung Unit"="京";
"My Friend List"="我的好友";
"Recommend Friend List"="好友推荐";
"No Recommend Friend List"="目前没有能推荐的对象.";
"Auto adding friends from AddressBook"="通信录的朋友自动添加中";
"Invite Friend"="邀请";
"Friend Add"="添加";
"Unblock Friend"="解除";
"Already added"="已添加";
"Already blocked"="已切断";
"Blocked List"="查看切断目录";
"Guide sentence when has no addressbook friends"="没有通信录上所注册的联络处.";
"Guide sentence when has no me2day friends"="没有me2day上所注册的朋友.\n请先添加me2day的朋友后，再使用.";
"Guide sentence when has no twitter following"="没有在Twitter上所注册的追随者.\n 先添加Twitter的追随者后，请再使用.";
"Notifications"="公告";
"View More Top 25 Person"="▲ 更多";
"View More Bottom 25 Person"="▼ 更多";
"agreement privacy top guide"="利用我的手机号码与通信录信息，你可以很容易地添加好友。";
"agreement privacy bottom guide"="▶ 自动添加好友不及时反映,会共同适应到Hangame的所有应用.\n\n▶下次画面上所注册的你的手机号码将只用于自动添加好友与顾客咨询服务的目的，它将您的账号删除后立即删除.\n\n▶ 通信录的手机号码将只用于自动添加好友的目的，它将您的账号删除后立即删除.";
"agreement privacy bottom guide for toast"="- 自动添加好友不及时反映,会共同适应到Hangame的所有应用.\n\n-下次画面上所注册的你的手机号码将只用于自动添加好友与顾客咨询服务的目的，它将您的账号删除后立即删除.\n\n- 通信录的手机号码将只用于自动添加好友的目的，它将您的账号删除后立即删除.";
"title for Cert SMS Guide"="常见问题";
"Platform Version info"="版本信息";
"Don't use slang"="含有违禁词.";
"20Nickname"="昵称%d个字节长度为止可输入.";
"Min limit characters for nickname"="昵称%d个字节长度以上，才可以被搜索.\n要继续吗?";
"No Todaywords"="没有所输入的今天的一句话.";
"30DailyWords"="今天的一句话%d个字节长度为止\n可输入.";
"Search keyword limit failed"="将搜索词输入为%d字节长度以下.";
"Insert phoneNumber"="请输入手机号码.";
"Insert nickname"="请输入昵称.";
"punish info under 10"="1天内不可编辑";
"punish info over 10"="30天内不可编辑";
"Punshiment Alert"="你目前注册不礼貌的帖子，受到第%@次(%@)使用限制.从%@开始可以使用.";
"Guide for resend"="根据通信公司的情况，可能需要一段时间.若你还没受到认证号，请点击再发送钮。";
"Insert your phone number"="要使用该功能需要手机号码.现在要注册吗?";
"Recommend game guide alert"="此会使用到通信公司的短信，因此会发生费用.";
"Recommend game SMS message"="[%@] 一起享受吧! %@";
"Unknown"="未知的";
"Due to an unexpected error"="发生意外错误。请稍后再试。";
"Change To Fail"="变更失败";
"Certification number does not match"="认证号不匹配.";
"Todayword"="今天的一句话";
"Please enter the word of the day"="请输入今天的一句话.";
"Default User Info"="User Info";
"Server couldn't connect"="无法连接到服务器。请检查连接后再试一次.";
"InputCertificationNumber"="请输入认证号.";
"Wait for certify SMS"="将4位的认证号会发送到你所输入的号码. %@. \n若要修正手机号码，请先取消后，选择.";
"Will resend certify SMS"="将认证号再次发送到你所输入的号码.";
"Sent certify SMS success"="将认证号已再次发送到你所输入的号码.";
"Poor connection status"="网络是不稳定的。请稍后再试。";
"there is no friend"="没有所注册的好友.";
"Registered me2Day id"="重新注册了Me2day的昵称.";
"Can not open me2Day"="无法启动Me2day.";
"Registered twitter id"="重新注册了Twitter的账号.";
"Registered facebook name"="重新注册了脸谱网的名字.";
"Failed to twitter authentication"="Twitter认证失败机器日期设定上有问题的话， 会发生此情况. 请确认后，再试.";
"Can't exceed rate limitation"="从Twitter无法读取信息.请稍候再试.";
"Duplicate twitter mention in a 30 minute"="已留下了Mention给该追随者了，请留下Mention给别的追随者看看.";
"Can not use nickname characters"="昵称上不可使用特殊文字.";
"Can not use todayWords characters"="是不可使用在今天的一句话的文字.";
"Can not use phoneNo characters"="特殊文字与空白文字不可使用在手机号码上。";
"Can not use certNo characters"="特殊文字与空白文字不可使用在认证号上。";
"Do not add friend from using addressbook"="该功能为同意了自动添加好友才可以使用.";
"Use another add friend method"="该功能为同意了自动添加好友才可以使用.请使用别的办法来寻找好友.";
"SMS send limit expired"="免费邀请短信每周只能发送50件.请午夜后，再试.";
"Please enter exact cert number"="请正确输入认证号";
"Please enter exact phone number"="请正确输入手机号";
"already exist in friend list"="已注册为我的好友.";
"Would you add friend blocked user"="%@已被切断.要解除切断后，添加为好友吗?";
"Send Invitation SMS"="发送邀请短信给好友.";
"Sent invitation SMS to opponent"="发送了邀请短信给好友.";
"Send Invitation E-mail"="发送邀请邮件给好友.";
"Sent invitation E-mail to opponent"="发送了邀请邮件给好友.";
"Max friend to add"="好友可添加到500名.";
"Max blocked user to add"="切断可做到500名.";
"Can't follow myself"="不可把自己添加.";
"Can't block myself"="不可把自己切断.";
"No blocked user"="没有切断的人.";
"Failed to send invitation SMS to opponent"="发送邀请短信失败请再试.";
"Failed to send invitation E-mail to opponent"="发送邀请邮件失败请再试.";
"Sent recommend SMS to friend"="发送了推荐短信给好友.";
"Failed to send recommend SMS to friend"="发送推荐短信失败";
"Failed to send certificate SMS"="发送认证号失败\n请稍候再试.";
"Sent recommend E-mail to friend"="发送推荐邮件给好友";
"Would you send recommend SMS"="要给%@发送%@推荐短信吗?发送短信为免费.";
"Would you send recommend E-mail"="要给%@发送%@推荐邮件吗?";
"Would you send me2Day invitation msg"="要给Me2day的朋友留下传唤话吗?";
"Would you send twitter mention"="要给追随者留下Mention吗?";
"Send me2Day invitation msg"="/%@/，在智能机器一起分享\%@\:%@吧!";
"Sent me2Day invitation msg"="在Me2day留下了传唤话.";
"Send twitter mention msg"=" @%@，在智能机器与@%@一起分享%@吧! %@";
"Sent twitter mention msg"="给追随者发送了Mention.";
"No friends to compare, please add friend"="没有可比较的好友.请先添加好友.";
"Min limit characters for search"="至少输入了中文2个字,英文4个字以上才可以被搜索.";
"There is no search result"="没有搜索的结果.";
"Guide over 100 search nickname"="是智能Hangame全体用户的搜索.\n搜索结果表示为100个为止.\n请输入正确的关键词.";
"Guide over 100 search nickname for toast"="是智能TOAST全体用户的搜索.\n搜索结果表示为100个为止.\n请输入正确的关键词.";
"Search nickname notice"="搜索结果表示为100个为止.\n请输入正确的关键词.";
"There is no id or nickname"="%@账号或昵称不存在.";
"There is no follower"="没有把我添加的人。";
"You should confirm add friend from addressbook"="若不同意了自动添加通信录的朋友，不可使用此功能. 请使用别的办法来寻找好友";
"Image Over 2MBytes"="图片的大小不能超过2MB.";
"Exit to game"="将回到游戏.";
"Would you move to game portal after exit"="在iOS还没服务的游戏.要移动到游戏详细资讯页吗?";
"About auto add friends"="若允许了自动添加通信录好友，将通信录的朋友中使用智能Hangame服务的人自动添加到好友目录.";
"Recent play time"="最近玩过 %@";
"Alert for needs agreement using privacy information"="为了使用此功能，必须同意个人信息利用.";
"Alert for not enough memory"="内存不足.请关闭目前不使用的应用.";
"SEX/AGE"="性别/年龄";
"GUIDE_MESSAGE_CHANGE_SEX_AGE"="将性别与年龄一旦设定好了，不可变更.";
"Would you change age & gender"="将性别与年龄一旦设定好了，不可变更. 要设定吗？";
"BIRTHDATE"="出生日期";
"ERROR_MSG_INPUT_GENDER_BIRTHDATE"="请输入性别与出生日期";
"ERROR_MSG_INPUT_GENDER"="请输入性别";
"ERROR_MSG_INPUT_BIRTHDATE"="请输入出生日期";
"Device reset guide for changing"="为了机器变更，初始化说明";
"Title of device reset guide for changing"="机器变更说明";
"Current Nickname"="目前连线的昵称";
"Save Device to"="更换装置";
"Delete datas"="装置初始化";
"Mapping"="连线";
"Mapped hangame id"="连线的Hangame账号";
"Mapping hangame id guide"="以Hangame账号来连线的话，记录被储存而在别的机器也可接下来玩游戏.(有些游戏不支持此功能)";
"Login with another id"="以别的账号来登录";
"Mapping with hangame id"="连接到Hangame账号";
"Mapping with email id"="链接到电子邮件ID";
"Mapping with idp id"="Log in other ID";
"Reset game log in device"="删除机器内我的智能Hangame记录";
"Reset device guide1"="若将删除此机器内你所使用的记录，如下的游戏记录/购买道具/好友目录也会一起被删除.(有些游戏不支持此功能)";
"Reset device guide2"="但,以Hangame账号连线的话，全部都会被保存.(有些游戏不支持此功能)";
"Mapped hangameId guide"="使用记录连接到Hangame账号.";
"Change device guide"="机器变更时，以连接的Hangame账号来登录的话，可接下来玩游戏.(有些游戏不支持此功能)";
"Alert for reset device no hangameId"="之前你所购买的道具也会一起被删除。真的要删除机器内的智能Hangame记录吗?";
"Alert for reset device hangameId"="真的要删除机器内的智能Hangame记录吗?";
"Alert for logout"="你要登出吗？";
"Configurations"="设定";
"Push config title"="游戏推送通知设定";
"Push config guide"="有关推送通知的设定，请在iphone[设定 > 告知]的[%@]选项确认.";
"Edit My Profile"="简历编辑";
"SNS Accounts"="SNS联动";
"Guide for SNS Account"="连接SNS的话，可容易做游戏提供信息或邀请好友。";
"Connect to SNS"="连接";
"Disconnect from SNS"="解除连接";
"More"="查看更多";
"Add friend guide title"="寻找好友吧.";
"Add friend guide detail"="可以各种方式来添加好友.";
"Prefix Played Game log guide"="Games that ";
"Postfix Played Game log guide"=" played.";
"Edit My Profile short"="Edit profile";
"No hangame id"="-";
"More short"="More";
"Not supported device"="You cannot use the service with this device.";
"A temporary error has occurred"="A temporary error has occurred. Please try again later.";
"Exceeded Reset Account per one day"="";
"Connect with Payco ID"="Connect with PAYCO ID";
"Connect with Facebook ID"="Connect with Facebook ID";
"Change Password Title"="Password";
"Change Password Content"="Change";
"Account Settings"="Account Settings";
"Name"="名称";
